[有圖] 兩老死咗無耐，係佢地間房搵到呢幾枝酒，可以賣到幾錢?

日日話手足係condom
要接管晒手足的女人
會員 #56875 - 人善被人J 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .分化
2 .玩膠
3 .玩膠
4 .玩膠
5 .玩膠

「歷史回顧，無忘初心」

2019年10月5日國際人道救援 - 香港人SOS集會「蒙面法」正式生效

「我有權，戴口罩」

樓主下世小心d

無resell value，keep做紀念啦

點解

我想買電腦呀

咪買，唔洗我批准呀嘛？

垃圾post 拉

有無人知幾錢呀

發現連登個以圖搜尋功能好方便
拉

呢2支 好野黎
當年出到好搶手 以現時黎講已經升值好多倍
可以講係 有價無市
因為係你呢一世最珍貴既無價寶

$0.5

拉

日日話手足係condom
要接管晒手足的女人
會員 #56875 - 人善被人J 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .分化
2 .玩膠
3 .玩膠
4 .玩膠
5 .玩膠

30

1.董公酒 2.杜康酒 外標有受損，瓶蓋封口良好

$47

咁平.....

樓主自從俾我踢爆淘寶窮撚扮有錢之後
出咩風向post都冇人信
唯有扮傻仔開膠post遮醜兼洗底

睇完好感動 但你有無興趣買先 平D俾你

你條link已經出賣咗你啦屌你老母

日日開埋D垃圾post